就卅歲，冇車冇樓，degree holder，揾萬零，同兩老住公屋，積蓄長期唔過兩萬，係咪玩完

仲要唔好少過一萬費事俾銀行罰手續費
單車都冇錢買
六年冇飛
passport一早過期
政府工冇份見得成
可預見將來都唔過20k
人就越來越大
勞動市場價值越來越低
俾着你係老細都請fresh grad白紙一張
長江後浪推前浪
求其揾條fresh grad都打巢我
但我真係冇做錯
咁多年來咁俾心機
換來萬幾蚊人工
你話唔係命係咩
摩囉差讀書咁叻
話之你工程師醫生IT專才
一日屈係印度一日都食蕉
香港揸巴士仲揾多過印度執業
命水囉
所以做左咁耐人
面對住呢個世界
其實已經冇咩好講

大學讀咩 咁垃圾既？

邊間咩科

我同巴打你差唔多

轉行啦
搵一行做得辛苦d 但可以賺多d 錢嘅
我本身都係做office 之後都要逼轉做Sales
仲要就黎住嘅地方都無 咪一樣咁捱